[TG Group] 90後小圈子吹水台

有時唔鍾意D Group太多人
唔係好認識到大家
所以開個新Group
希望大家真係會互相認識、交流
熟左可以出黎群聚

上限30人
有興趣填下面Google Form，夠15個人就會開Group

夠30個人就會唔再收